一入牛就跌，一入熊就升

好難玩啊頂你

想入牛就買熊 想入熊就買牛

黑到嘔！跌到仆街！唔知放唔放好

下次兩邊都買

代表你去賭場玩blackjack 個勝率會高過你玩牛熊

咁你依家買緊咩

61737 等打靶